基道中學 啪啪啪 基道中學 啪啪啪

大家一齊黎比d掌聲

對面學校

基道中學＞顏xx

band 3仔世界第一

用ban去界定一間學校好壞架咩

踢波入你地學校 唔洗幫手執

係啊你地出去海傍汁啦

又係屌屌屌

夠了

啪啪啪

樓豬邊個老師害你 搞到要做假膠唱衰佢
利申 基道待小弟不薄

Well
They are好好人